旺角某絲打見到請回覆..

今日係旺角發夢嘅時候 啲狗突然黎場衝勁盃 啲狗發曬顛咁跑 咁我就一定跑埋一份啦 點知跑下跑下有個絲打抓住我膊頭 我轉身過去見到佢帶住嗰文具跑到面都紅曬 我就講左聲加油 就拖住佢隻手跑左一陣 之後就係混亂之中分開左

依家諗起有啲後悔同內疚冇一直拖住佢 單拖絲打好危險

你見到嘅話可唔可以覆下我 有啲擔心你

我女朋友好安全 多謝你

尋人咪鳩上連登啦 咁多狗

係我 我想溝你